其實黑仔扮果個易易壺神探係check開咩case架

三廿幾度著幾件厚褸仲咬埋煙斗好似好有料到

仲記得個廣告出果陣係七八月夏天,行陣經過見到條契弟著到成隻糉咁真係熱上加熱, 心諗咩垃圾廣告公司度條咁既橋出黎

搞到我諗起周秀娜果個修身露波廣告, 冬天先黎拍BRA

Yes